14年雨革輸被分化 而家又係咁?鬼你老母!!

每個人有唔同做法 咪各有各做 一開始都講咗無大台 我相信出得去金鐘嘅都係有心人

你話衝會另人有位入, 屌啦!你企定定乜都無做黑警都可以開槍啦!仲屈返你地暴動! 所以咪一鳩樣

同時間 有d人會話點解你唔衝?咁唔係個個都衝得

未贏先屌走自己人 同14年有咩分別?!團結d仲好啦, 政府要抹黑你總有一千個方法 無論你係和理非定勇武派 你唔會避到 唔係嘅駛鬼請咁多三毛?與其聽人講兩句就玩分化 不如加強信念對抗外敵啦! 今次真係鬼你老母!!

鬼你老母!

推!

幫推btw

致70後

睇睇你會有同感

推

無可否認 部分左膠真係幾撚on9 但佢地天性如此 無計。相信出得黎嘅人 都係有心人 就當忍下佢地啦。 我都明白係辛苦你地 但而家我地如臨大敵 再分化落去就會輸多一次

尋晚擔心左d， sorry ,請停止分化